連登已經冇人屌 反對者全收皮 垃圾

連仔萬歲